認真 依家唔好再玩快閃啦

我哋咁多手足
明明可以集中曬一個地方去撚狗
依家分曬咁多區 沙田 尖沙咀 葵芳 北角etc
啲兵力咁分散
根本個效果已經麻麻
集中一個地方 兵力集中嗰度 啲狗都唔會亂咁行前啦
所以 不如依家唔好再玩快閃
再玩落去 我哋只會更多手足俾狗拉 受傷啊
唔想再有手足俾人拉 會盲眼
齊上齊落 好嘛？

[red]光復香港 時代革命［/red]

光復香港 時代革命